[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5022)

yo

fast?

食左1000

笑死 係咪一聽到1001派 就開

係喎

fast

睇來職乞會成為新一代好工

太多人搶

貓叫

都要啲賭仔贏先派到㗎

隻隻大船擱淺嘅

想問最大機會斷邊關

尾

甲府風林半大全大

第三關

買客咁霸氣

半1-0 全1-1

堅？

半2全2
最強撚狗

信k巴

想問下點樣告就諾域治琴日踢假波dllm
諗起都嬲

香港失業率上升
失業既做住散工又得
有工做既打多份pt冇壞

要告都告左曼城同利記先

對廢木 應該贏到掛

琴晚金雀開波明明屌緊

有個爸打個名係咁 跟咗兩場甲府大波中咗 今場睇定d先

佢地撚狗經常

諾域治琴晚嗰場肯定打假

諗返起767成控球但輸3坤粒

我記得

阿德近況唔多好 想博下主

對松鼠 半大不了

點打假法

佢上過水話細波

發覺雲仔美職贏率好高

加上狗會開即場 skip了

2.5b 可能得 半大要諗諗

風林果場半大3.40賠 點部署好 戶口尾數5000

通常你唔買就會開

有冇交嗌？仲有兩個半鐘先有波

買晒落去啦仲問

等陣唔中d人又jer

估圖姐 包中咩

Btw巴打既見解好似幾有道理

我見到1.5大 30分鐘即收錢添呀

我一開頭都估半大

吸水主盤+2.5大

開波撳住打
然後2張rc
俾人入一粒
9打11
般尼鳩射
仲可以比諾域治過到半場

最後見般尼射唔入
諾域治幫你入多粒og

0-2ft
角死
入球大死

睇字都覺得假

2張紅加og

大宮松鼠-0/-0.5
京都不死鳥-1
現代-1

3,4 都不穩
角和澳職不識，等其他師兄解答

佢嗌親果幾場都中

第2口 新潟天鵝 半大 推中哂7口比我引退啦好嗎

sick ball

差幾多呀條數 支持你囉

松屎點睇

山神

尋日紫色衫細波 1:0 今日橙色點點=獅吼

點撚樣

你想嗌咩

中

支持

P牌仔冇資格同我講野

今日屌西未

好撚嬲啊屌你

五點4串5追數

gun

水呢

而家都接受唔到波杜琴日贏緊三球輸盤

向前看啦屌

想揸波多啲

通常最熱嗰關

對家都未試過輸多過一球

Gel定先

賭波睇往績有用咩？

Only 角係有用

咁你買左幾多下盤？

波杜上次又係贏波輸盤
恨鐵不成鋼

追左3次松鼠半大 今次能否開出?

上次輸緊球要入三球有啲難

今次贏緊三球又失返兩球

屌你唔好再gel

諗定斷邊關未

老實講 通常4中3以上

天鵝

gel到上天花板

我要攞番失去既野

山狗 上場垃圾到

請

牙德一定得

近9豬1

天鵝咁荀 唔信開到 買和啦

冇買喎
咁多波揀點解要買挪超

仲未接受到金C場假波

Fcla咁荀 般尼對家降左班咁荀 fc悉尼第一咁筍

人地宜家UN緊女

睇完場結果 望你中

多謝你

賭波其實睇咩都無用
賭=運
所以咩都唔洗睇 鳩篤就得

你有運個波會自然飛份對面龍
十二碼好 烏龍又好

飛入*

琴日過關係咪贏

一年前嘅唔好撈埋一齊計啦

同意，睇實羅巴買乜就得

agger

好想知佢買左幾多下盤

賭波睇往績就得 點解會有人輸到借錢跳樓？

第八球真係越曬

你有你度 佢有佢度
贏既講咩都係真理
輸既講咩都係廢話

唔想再理呢場波

買左咩

十萬學生哥洗撚度
大蛇條水到，佢自然識買

半主，跟住又冇追走地主勝同ng

大蛇分分鐘都有參考往積

戒左半主客和好耐 好惡賭

講咁多做咩 貼飛最實際

6過左5 豬牙特

冇人話要淨係睇往積 都係參考下
好似呢場上兩場3:3 呢場咪中
你起晒鋼咁做乜

我都唔知做乜鳩有盤唔買走去買半場
驚有鬼，唔似平時嘅自己

你講得岩 我真係冇度過咁濟

甲府風林 對 大宮松鼠 19/07 17:00
live 即場

果個師兄post張飛出黎拉

Lm

贏少啲啫

我冇起綱 你贏咁小就收埋拉

派未

點會無
d盤都係跟往績咁開
la打比成鳩日大波，銀河一定入先
都係咁睇番黎

係架咩

係條友話冇用

所以我都唔知佢jer人地做乜

波台手足睇得好通透

快開片 好悶

派未 等緊

咁佢講到咁 想佢買左幾多下盤姐

由佢 佢壓力大
你有你買 我有我講
發表下意見都要jer

財大氣粗到

我冇

快啲嗌大交啦

佢不嬲咁架啦
跟水就叻
出親堆水都伏到狗咁
咩鳩西布朗，賓福特

跟水有咩問題？

Lm sin

即刻落車 唔好喺架車到

你收皮拉

又冇呀 po飛先講得嘢？
個波po你開㗎 你話係我即走

你起鋼做乜尻

支持嗌交 嗌到出嚟隻揪

講到咁勁 post出黎阿埋 睇得咁通透 事後你講咩都得拉

Ching無波賭要撩交嗌？

人地贏錢你問佢啦
我就輸三十個既
你派返比我未 寶高蛇

尋日驘左8千2 想jer人 笑人驘得少

係咪有人鬧交

屌你派比垃圾差都唔派比我
屌鳩你

其實都無咩人理佢架啦

好多猛人

你ed真係冇問題 人地話往績味輸多過咩啵 笑死人咩 咁佢買幾多下盤？

隻金乜旺旺最叻咪跟羅巴角大

你收皮拉廢柴

........

訓撚醒未

點解鬧交冇人開盤邊個贏

我跟你大摩水
都輸撚左我幾個
我都無怪你
成日上黎jer鳩我
屌你老母咩

嘈乜撚野姐
一野出一場 重心
輸左個個叫聲人地契爺再摺埋收嗲

今日有無水繼續上十萬

睇完往績唔穩 可以唔買 你一定要買個一場?

係
我係廢柴

條傻閪廢撚到仆街
利申：無跟

走盤

有乜好嘈

嘩 冇波賭恰左陣 原來又有交嘈

你一唔買 就三win

快 加入

好刺激

聽講尋日金乜無開post 輸死左未

我唔出聲 對唔住

馬會贏

有冇得買邊個贏

和解

識睇一定係睇人嘈交
好睇過D波

啊屌
仲有場列斯聯
開波前我已經話左列斯聯唔穩,要飛
仲係咁JER鳩我,買左幾多下盤
完場又咪輸半

即刻熱鬧返

一人一場重心 先講

1打10點開盤

屌你牙 有水跟唔通知禾

受讓+8

Jer少兩次得唔得先
呢個月輸左十萬已經唔開心了

屌緊邊個

1打10咪計返個賠率囉

你跟佢啦

唔jer

波台第一屆吵架王 正式開始

跟金乜旺旺賺10個冇難度啦

十萬學生哥啊

我就快好似薯條咁借錢
唔係講笑

見你追數愈黎愈大注
不如小賭怡情推高個本先

佢俾人屌開？

賭咩搞成咁

學生賭十個

我成副身家買學生哥輸

唔係呀 都唔太難呢排

贏錢容咩易
你忍到手割禾青既話
我初初都贏廿幾個啦
宜家咪淨係本都輸三十個

十萬大袋學生哥

條撚樣字又唔識多隻 又唔係準過人
靠好運跟水贏到十萬以為自己係the chosen one
日日係到串柒柒jer撚住哂人 買張櫈又貼上黎
又搶1001又唔開po 屌你老母躝啦

我都想跟人買上10萬

我屌你老母咪撚再flirt ky

出果堆水全部都輸既
跟人中就係到話睇咩都無用
仲要成日懶係勁咁JER鳩人
咁得閒打下機唔好咩
弱撚智

賭場真言：財不入急門

呢排心情唔好 好想輸哂佢之後去死

足球

屌佢老母閪我買撚左悉尼對家一句聲都無出過
條仆街喺度串柒柒
輸死咗未呀

下 關咩事

成日話自己贏十萬

mean but true

冇人幫學生哥？點打十 round?

特別項目：
雙方有冇講對方老母

有@1.5 冇@2

薯條哥好經典

我淨係買輸個范

果場我冇買 係有人買左

「5000尾數 輸左無所謂」

連續輸撚左幾注

咪痴線 call隻靚G冷靜下又一日

我私有化左佢

冇.....

咁你又叫人出飛?

冷靜巴打戒賭啦

唔叫雞嫁我

我輸全格

聽到都覺得好撚煩
贏個少少唔知嘈乜鳩

屌你老母

你條廢柴

本身已經想死
係比緊借口自己去做呢件事

未

我想知佢幾勁呀麻 講到睇往績咁通透

平時jer我無所謂
呢排心情真係麻麻地

E到嘈交好正

你無緊乜撚野啊？

好精彩 無美職賭 都可以咁好睇
嘈多啲

咪搞佢

刨完績覺得唔穩最後唔買 有無問題先

冷靜小小先.....

下 ky 18碎only

我得

佢唔係話買左咩

輸緊十幾萬 輕鬆玩

正

跟雲巴出出火先啦 及時行樂啊 老友

輸得多咩心情都冇啦
停一停就唔會咁諗

老師教過 人與人之間應該相親相愛 不應吵架🥺

輸左一千 已經想死
你點捱的

條76唔出黎JERJER貢都唔撚想理佢
以為尋日比人講完,會改
點知,今日又黎過
日日都要柒一次先夠

想好似薯條俠咁有人請call g

嘈完未 買緊即場學生哥受讓

佢9up

成日雲仔雲仔叫人

你分撚清輩份未呀？你靠跟佢水咋

老師教過 沉迷賭博 富可敵國

你唔派我 屌你

對上一次波po 大戰 係咪星之力嗰次

吊高梨過海牙

我認呀

我諗緊點算 十萬打幾多口好

咁睇好佢

稱呼姐.....

唔係啦 上次係個個人

點頂

食你嘅飯啦 呢度你冇資格出聲

下你思覺失調？自己講完當係人地講？

兩口追返

2 3 5咁買

留名待抽

Yy果次

出嚟打 快！

波台手腳-10@1.7 學生哥+10@1.8

我鳩你老母吖

學生隊受讓俾禁屌

一拳一件

屌 全世界 一齊跟雲巴
學生哥 贏到10萬 我地都得

祝中

哈哈 千葉市圓

雲巴個爐係乜

比qr code派你300 話哂相識一場

小d上黎鳩up算 反正有雲個爐

2點會下口係3
1 3 7 15 打4式

賣tg爐 100蚊一個
asw 要300

記得之前好爆

傻閪

asw要了

我免費俾 你條仆街咁都要收錢......

其實4式係點 真心問

又係佢 我上次又係死佢
垃圾隊

歡迎咀咒我 我目標已達成 理撚你

無左佢個爐 你除左10萬同粉紅老人椅
仲有咩

免費青爐:
85%命中率 帶領大家贏錢

又話潛 躝未呀屌你老母 仲喺到執返咋沙

優質爐

無波賭就嘈交
波post日常

咪 1 3 7 15 咁打欖

呢個你倒貼返1000俾我就要

又jer鳩得蛇

20萬起家

貼個payme上去大家請我食飯得唔得

下 出水又準 仲間唔中有j圖睇 咁好既爐邊到搵

睇住得蛇跌落低谷 希望早日爬番上黎

得蛇又冇收錢 你做乜撚野咁憎佢呢？

快手 等緊日乙波

我8000本今日想上2萬8 第一口買幾多好

係咪要逼死得蛇

你首先要有雲仔個爐先

點嘈到5點

第一口買幾多好呀 山神山神 山你老母神

悶到點部署

仲有一個鐘20分鐘先開波 有冇人玩接龍？

8000 你都唔會輸既

快快快

我開始先: 得蛇

蛇你老母

山形山神 山神 山神

周圍引戰 jer鳩人

總知 贏左就cashout 唔好擺馬會

母乳

唔係點呀冇波賭 一係你叫日本仔早一粒鐘開波

乳豬

乳房

條撚樣又話少啲上黎 走到而家仲未撚走

食花生好似抵玩好多

豬閪

真係接

閪窿

Lonely

Who

li媽的

Lily

咁樣做對你有咩好處

快拉

到時你唔只係馬會黑名單 仲係波po黑名單

你啲超重心...

唔好燈鳩我

唔想知

你咪係我黑名單入面

請問係幾點既場次

冇人比雲巴個爐我點賭

今朝美職人人收錢追大波追到傻

決定唔用腦賭 跟大蛇算
等我有10萬 又jer鳩人先

點會呀 我成日幫你宣傳個爐
吸左幾多人氣都冇問你收錢

天鵝大船

吸撚走哂我啲錢

沉

10萬唔得啦 宜家門檻高左
起碼廿萬啦

咩事

試下pm靜靜雞話我知

邊個仆街

大家坐穩 1658復出！

10萬推一推 廿萬ez

想搞個10蚊上200000

原來有大戰睇

你乜撚野目標呀
連輸幾場5000？
屌你老母死廢鳩

call完g?

老友唔係慣左咩

屌你老母走數狗

出完火？

上

依家先去

又話開左先講

洗唔洗幫手pin

獅子係咪大船

你有咁多錢咩

最多26萬 就算4口輸哂

認真 作為過來人 賭纜輸死

邊條撚樣咁jer

咁都叫大戰？
一條傻鳩螳臂擋成個波po

你收嗲啦 十萬都無 死你老母咩 傻閪仔

十萬咪學大岩蛇5000平注 一日一場

頭場個角球咩事 10.5高水

唔撚比？
利申唔係我

其實你唔係賣料狗 點解會有人咁憎你？

真係唔好試

今日無 唔代表第時無
我跟雲巴 遲早一定得 得過得蛇

有26萬 就唔好賭啦

單蛇幾時派 我了

咁撚毒
咁大家今晚都唔洗賭啦

得蛇連本帶利無左50萬 有撚哂人辦比你睇

借都借返黎

咁你都唔係

不要再說了

50萬叫到好多雞

你係咪有爐？

得哥又復出
其實佢係咪好多本

輸就咪大鍋

澳門賭纜？

有賭未為輸 加油

雲巴嗰爐pls
我都想豬十萬

我拎哂銀行啲錢出黎賭
你都可以

邊個豬左十萬？

記住 財不入急門

想知星狗做咩

支持
金碧狗 一個人辣慶晒成個波po

係 玩輪盤
我以前都似你咁串

講就易

洗唔洗度條重心比你

你邊撚個？

笑撚死

度首詩比我 得唔得

日日都有人貼雲巴個爐出黎
日日都有人問

點解唔玩百家樂？ 我中意百家樂 但計過澳門咁多次 我係輸

你個重心金絲雀勝同2.5大比馬會收左啦

一個下午就輸死

阿德果場半格派鬼 列斯 西布 賓福我都買晒

松鼠串不死鳥算

琴晚阿 +2 ，細3.5 中

好想澳門贏番失果幾雞野

百家樂我唔熟

所以我鼓勵收錢賣青樓
100一個
asw 300
得sai -1000

又話取消咗戶口

幾雞就算啦 我多你10倍

有冇大蛇水跟

老友 跟實你了
今朝跟你追返唔少

我中意百家樂 因為有得走水 開龍果種感覺好開心 冇諗住去了 總數輸幾雞野

你自己都係大蛇

幾雞野對我好多

我鐘意玩骰仔機好撚正

取消左啦

做乜del爐

輪盤有咩好玩

我上次去見有三公玩 抽大細牌 我記得好耐以前係冇 威記

咪玩啦師兄我跟你先係

有bug 見人識卡位狂贏

Asw個爐值錢

輸4我

爐水有毒

我早兩年係澳門做野
成日走落去玩
做左一年多啲 埋單贏十幾走

琴晚阿特針左5位數
今朝追返一半

有十幾蚊咁細面額嫁咩？？

有冇大蛇岀水？琴晚上撚咗曼城賊船

阿特同a米我本來想串起佢

但諗反起佢地成日撚狗就算

點撚大蛇

成日聽人講係澳門都贏錢走
係咪真係咁易 班莊唔洗食佛心公司？
利申 未去過

差小小上左 見1.70仲想即場客勝 點知起身見1-0就訓番

嗰時我見到對韓國情侶狂贏輪盤
然後參考人地個方法 上網學下野 就狂贏
不過都係賭纜 唔識收 一野輸晒

我輸 我自認廢柴

咩賠率嚟

今晚 般利矛 讓球 主勝

佢地PR公司黎 水人去澳門

睇心態啦如果諗住贏大錢嘅通常都輸爆
磨爛蓆

我話ok就ok

係咪真架想一棍追數

尖沙咀以前果d公海船好戇尻 你唔玩都要你第日先走

賭有必勝？ 訓撚醒味？

學生哥點解會連賭船都上過

呢啲未上過
想試下

一棍切勿追高賠率

最忌唔識割禾青死追？
呢方面我都唔得 我去實奶野

你鬧得好啱

鳩up左咁耐 都未到5點

果d船唔洗21歲架

我20歲都偷入到賭場啦
有幾奇

有無好撚鐘意賭錢呀
猜包剪揼 1000一鋪

但咩原因咁後生就去賭

俾我行番轉頭 唔會再去澳門 我想拎番果幾雞野call g 好過

次次平注嗰啲就中 一有信心一棍嗰啲就針 琴晚波杜搞到我又冇賭過

我出包

得蛇好波！

松本十個主場不勝開半一?

修仔必勝

我出必勝

係
最記得一次
晏就食晏 拎住$200蚊入去
第一鋪玩機就中圍骰 即走10蚊賠3000

冇野做 交學費 唔想問老豆老母拎

揼

唔好去啦 不可一不可再

不過澳門玩女係幾撚正

中 留馬會ac 有專人會聯絡你

好簡單啫
長期平注啦咁

修仔作客麻麻地

打令 利澳 想知再講

我ac 有18同28 太靚 唔想比人知

我連住4個8

荷蘭園 屌越南妹

唉 已經瀨過幾次野

我ac 好順口

屌 我賭左咁耐 都無係澳門叫過

杜甫巴尋日好多人搵你場金c

澳門好令人又愛又恨 身邊個個正數 自己負數 我諗應該輸3-5萬左右

我好多個6同7 要唔要交換？

諗起以前中學有條傻鳩同一猜包剪揼賭double上
20蚊開始加埋輸左差唔多3000蚊

有幾順 開黎見我

去賭都唔玩下

以前我澳門post 有分享巴打澳門點玩 第個ac

30624700

嗰時20歲 得一個人 識閪邊到有得叫咩

36678767

澳門都係偏貴過一過關去拱北

龍票抵玩d 定即場R著數好d?

唔建議買套票 因為你可以即場選左女先沖涼

想問山葉 初盤係咩？

41157816

我無潛水呀 金c 兩紅伏晒，未紅前禁屌嫁，琴晚阿+2 ,3.5 s 中番

31 520 520

陣間5點有冇心水

松本半大

失敗丸落撚到平半

我只識英超

金絲抵你降 最尾兩場都想快手快腳沖涼 利申想買般尼

果場睇左上半場 冇紅牌果陣 般尼係好hea 金絲係幾球都好到肉 但一紅就.....

甲府？

意料之外

如果我果陣我買左般尼都驚 金絲係估唔到踢到咁 當然最尾輸兩球冇野講

講真 兩紅輸兩球算叻仔，仲要幫人入

捧獅吼 點睇

果球烏龍波好op

馬拉松特別熱鬧

松鼠作客係咁開細波

有冇人要成功丸

天鵝 松鼠 不死鳥 3*1 點睇

好大路 但日假

澳職點部署好

冇人要山神

我要哂半大

唔好賭

松鼠平手盤奇怪

呢場澳假買盤真心惡賭 都唔知兩隊咩料

天鵝
德島
CHOW
向日葵

想 輸緊2k想追

日乙啦
松本幾好

向日葵有興趣
但受讓高水有啲驚

點睇

澳，韓盡量唔好玩

不死鳥不了

禁完確定就去充電

想買天鵝1.73

澳正氣波
呢幾日睇美 已經睇透左

澳職要獅吼,大波?

有冇人要綠雞

有冇人買天鵝？

仲成功演
上次要佢中晒風

矇到

大船

跟雲蛇一定中

估計最正路係德島w
可以考慮埋-1

松鼠有youtube link?

上場成功演

天鵝唔出渡邊新太打正選

頭場角大定入球大

阿德角大？

冇人要松鼠？

both

決定skip 甲府

貓叫有無

出多次
不死雀
向日花
綠雞

肺炎前貓叫三連勝
阿德六場五敗
只係贏得一場中出水手

信季前既買上盤
信肺炎既買下盤

同路晒 手腳小心

頭場2.5B?

Thx!

針

甲府係咪必大？

松鼠作客未贏過主中要開平手盤

屌你咪燈我松鼠

頭場大波落到

對松鼠可能難啲

甲府平手定chow平半

買左半大全大 求祝福

半主 櫪木sc

琴日連針5注
買左頭場2.5B
大家睇路

狗會個天鵝盤唔變嘅 出面半球都落到9水

山形山神大?

有無人想試下甲府半主

狗會唔想賠高水

等咗半個鐘都無郁

有時我都咁諗，但結果原來係贏都贏唔到

2/2.5球入2球姐係輸一半？

Ys

這客隊唔通派錢咩

真係冇人要山神 ?

狗會都會有收錯風嘅時候

我要左

平半格輸半格

盤田無人？

山葉對向日葵 點睇

死水真係買唔落手

見到 祝羊

有無人有甲府條YOUTUBE LINK
?

有入我爐？

有 想串鵝

唔升盤

好似十幾二十就入左

堅買咗？

頭場角大有冇祝福 跟左黑單

大波ok?

1 2 3 4
有冇手足求其揀兩個number比我

1 4

4

23

2 4

2

有冇人甲府

Asw不死鳥

天鵝有冇人要

冇得輸

冇得輸啦

How see？

最後一注天鵝大波

1 2

個爐tg係咩

5000左天鵝

跟得你都係勇者

淨係錯1.18

智障

天鵝 溫泉

2020 ar duck duck ng duck

松本今埸大炒溫泉嗎？

甲府半和

買左甲府平手

松鼠 天鵝

asw 松鼠...不死鳥...

點解呢？
好少開到咁多角wo？

Samson X 甲府
連登號對家組合

回來屌球了

必大？

必大

又輸錢了

甲府YOUTUBE LINK

日乙有冇LINK

條女正唔正

屌你asw仲驚趕唔切買 一買完先岀松鼠

松本 半大

贏粒糖

第一關入球細 完

有冇機

中間1.18不如咪要
贏左贏少少 輸左斷成關

邊隊輸比町田我一定追佢對家

第一關同你同路 一齊打爆馬會

有冇人要甲府FG

1 6 8 對

Bk咗聽日睇樓

2 3 5唔穩

都可以

有 殘串

綠雞輸

事後報告呢

咁睇小向日葵？

仲以為屌過夜
有冇大車 瘋狂啜佢個波

ASW買不死鳥又要斷

足球過關 2x1
星期日 7
布里斯班獅吼(主) 對 阿德萊德聯(客)
波膽
3:3@35.00
星期日 8
岡山綠雉(主) 對 長崎成功丸(客)
波膽
3:3@70.00

我買得3場都可以比你揀中2場

中到我即刻跳落去

松本

松本FAKE

發覺同asw同路

松本山雅！

松本又被迫害

又炸 DLLM

跳落泳池？

阿德有賀路雲都受讓？

日職/乙 正手

係被同路
次撚次都係咁
已經忍手4點55先買
佢57 59出左2場

有越咩
個慢鏡 快到睇唔清

到時再講

假既

諾高平

星期日 4
甲府風林(主) 對 大宮松鼠(客)
第一隊入球
主@2.01

半細日

邊場

天鵝入未呀屌你老母

ASW 不死雀

咁好死開一場即場

溫泉係咁落飛。。。。唔好呀

不死鳥咁正氣 怕咩

援交好穩了
上場不死雀講真踢得一般般 唔係12m都穿唔到
援交妹杯德島果場 反而叫有驚喜

巴打又要追數

天鵝入粒定下驚先

炸乜

asw燈唔死前鋒

日職之鬼

有冇人要靈車-1？

賓福特

炸完係咁回

落完一球又回返上半一

一隊輸得比町田嘅溫泉 真係得啖笑
松平 easy la

松本刷刷刷

Asw要埋松鼠 係咪on9嫁比條生路

要反底？ 松山 10場主不勝

求松鼠link

睇左Live 成隊波連控波都唔穩

外圍好似係-1.5球盤喎

佢彈出彈入

屌你老母天鵝仲未入

邊隊輸比町田 我一定追佢對家

暫定 天鵝
諾平
李城
曼聯（睇陣）
國米
地震
西雅
如果頭幾關中晒就唔買 又cash out旺中掃街睇女加call g 順利既抽個師兄同我掃街 請你食飽飽先

甲府禁屌。Asw威力。未出都仲係松鼠禁屌

佢開波前出左松鼠啦

疫情咁樣仲call g

清潔龍呀德一定得

打對台

FG24

cls 日乙又0屍

好靜

天鵝上盤第一次召集

講流左 唔記得打派錢

Thx

祝中 記得抽中我

抽我

波都開左 召集去ifc定icc

甲府和波都當贏
痛組織
又係咁交失波

第一個比你錢 中既話 3000太多 我唔係雲仔

針得

諗到最後一秒 點早貼飛

之前打定 唔記得禁send

上船了

巴打祝中

阿德號上船 船長蘇b 水手得蛇 各船員請自備救生衣

開船去中環 大家準備

中岸水手咪中

我諗住暫定 5個100 因為麵冇諗住再賭 覺得會輸番晒出去 贏好見收

我

好

抽我

掃街就得

開估未

lm

Gay 巴？

諗起佢

天鵝大波慘死

一係 5 100 一係1個100 1係10個1000

天鵝山神山雅溫泉入波呀

禁屌

慘痛回憶

買撚左天鵝 但覺得1.7x好難中

結果係？

松本山雅 1:0

都係松本

松本易到

加一

留名了

大佬彪係咪爆能左廠 好掛住佢啲鳩噏

松10

好亂

睇完今朝場洛杉磯nba
唔習慣咁耐都冇波入

講撚左
邊隊輸比町田都係垃圾波

人走左先知佢好
唔反了

山雅

甲府風林 半和 @1.92 $200
天鵝 全場入球大2.5 $200
瀝木SC 半和 @1.85 $200

無咪掉轉咗十個一千

天鵝半大24

睇今日贏幾多拉 贏錢派小小出去 我冇所謂 番正係贏番黎

hi

1 more

10 100先岩 打錯

天鵝2.5b

角大開入球大 買入球大開角大

連登有愛

係咪你一個挑全個po人？

松本大炒可以嗎？

松本！

天鵝入未

天鵝有冇link

天鵝角大同松本揀左角大

我想要張藍色電椅

唉 松鼠入未

屌你老母閪 天鵝快閪d入啦

買不死鳥嗰啲準備驗腦

好掛住佢整啲圖

松鼠fg

以為你派10k呀

松鼠即場唔開角咁撚on9既？

松本串金仔半大

慢慢嚟 欲速則不達 比啲信念

出返10場水 同連登仔對賭咪得

佢同大岩蛇係同一個人 應該爆撚左

原來山神唔撚渣 仆街買撚左5000

天鵝山神松本溫泉入波呀

想要貓叫

金仔試下比角 可唔可以唔好次次我買果隊0c0g

天鵝入波啦屌你個閪

得

溫泉

Chow召集

100%

不死了

有 阿德一定得

蘇仔去左邊間今日？

溫泉上場唔係咁架

半細全細日

2串1差天鵝

BILL蛇炒股上左岸啦

上過日職架清

殺！！！

華哥？

技術性調整姐 唔使驚

又係你呀死黑鬼

獅子第一次召集

你個名

仲未有牙德圖

2大高手

溫泉開個半和啦

山神又係閪波一隊
果次踢我球80+贏緊3:1
完場好似比人杯左定 追和
開場前仲要半一瘋狂落飛 印象都幾深刻

深井天鵝半場刷夠10個啦

天鵝半主呢

唔好咁啦你個名呀

天鵝半大 5 1 100

天鵝 松鼠入未

1111

天鵝快d入

買唔切松本走左去買松屎
依家震緊...

天鵝山神松本溫泉同我入波

溫泉半場唔好輸就夠 一陣你比人456都得

甲府

貓叫阿德冇人講?

屌你個閪天鵝

雀
貓
尉

天鵝入波未

J2 得一場有波入

來自日本朋友波多野結衣的來電
甲府1.5bbbbbb ( . 人 . )

快撚d 1.5大

甲府和都成問題
松鼠明顯高半班

大宮松鼠 半大24???????

松鼠 天鵝入未

5點場4場半大10抽1 50

日假好難買

波多野我sp
大！！！！

松鼠打假唔升班

天鵝屌你老母入波未

哇

溫泉撚鳩我

山形入佢老母

天鵝唔入比人入啦

你返日丙啦契弟

屌你老母天鵝入波未

唔通第一場就要我輸 冇得派錢？

冇綁銀行既點算，馬會又唔開了

天鵝山神松本溫泉快撚啲入波啦

天鵝 山神是撚但搵個入左先啦屌

pps

似山墳fg

ok 最緊要你出水
留馬會acc一陣入俾你

冇乜睇波，而家興25分鐘有水飲？以前唔覺有

入未？

any?

天鵝入波啦

有入冇出，根本cash out唔到

屌你老母天鵝

係就直接輸埋佢
明顯高半班 馬會開即場 耐人尋味

山神咁撚勁既

不死鳥上船

金澤 10.5b 10 1 200

屌你老尾 松鼠 天鵝 半大又慘死

123

天鵝角細JUMP

鵝鵝比人屌打 完

。

現代好吸引

0

松鼠入唔到就比人入啦

天鵝俾人sm中

貓貓

ar duck

天鵝似輸得

山神禁屌

今日係咪病貓

撚賭仔 日假

贏

貓叫上啊

松鼠入未

屌你老母天鵝肯入未

山神6射

山神 不死鳥

點解會得我果場0c 係咪我問題

我想贏

金仔10

天鵝唔入比山神入啦

天鵝半球降到平手cls

有無人睇緊山神live 禁屌到

金澤0:1

貓叫不敗

今季日職好似冇升班降班
即係 9 踢都得啦

0-1金澤

封8次都開唔到一隻

天鵝頂撚住呀屌你老母

澳假又要半細了

天鵝快手入啦

向日葵

天我廢到

報好啲啦

山神 入未

半大未.......

2.5B

買左山神既個心好定

松鼠入未？

1001